(未知真假）今晚起西環爭鮮買壽司返屋企食,打開第一件已經發覺有蟲

想要 郵寄ok?

冇蟲先po出黎啦

爭鮮啲壽司不嬲無蟲

唔係我啊

下，之前傳爭鮮有蟲，但又攞唔出証據我先放心食爭鮮姐，但依家有証據啦喎，點解大家好似當無事咁樣

識人做過，聽到佢講，真係送錢都唔食！
d蟲多到

爭鮮得熟食ok

起佢老母咩，係就係啦，打字都有鄉音

係「喺」

今晚起即係以後都會繼續有

根本生魚, 尤其是生蝦, 最多蟲.
只係肉眼睇唔到. 食得魚生預咗有蟲

西環有蟲好正常

下，唔會囉，有無聽過急凍殺蟲法？

吓，有咩問題
咁平預咗

下，絕對有問題啦，我一直以為佢無蟲

爭鮮有蟲有幾奇怪啊，唉，28蚊啊！

其實之前只係傳聞，一直無証據

屌 尋晚先食完

買開一田

D蟲最尊重三文魚

下次可能每條幫你噴下殺蟲水先

咁既價錢求咩
100蚊叉燒飯同你20蚊叉燒飯分別就係咁啦

係
咁大個人
食得爭鮮都預左死

無蟲既話搵鬼買? on99

人地就係貪佢有蟲
你地真係唔識個喎

爭鮮有蟲好正常

爭鮮窮人食

人在野係咪可以去爭鮮拍

主席至理名言

正常 爭鮮不嬲買蟲送壽司

諗起查查之前就係開post吹奏過爭鮮，而家消失咗咁耐

There is a sushi in my worm

爭鮮d狗糧食過一次就冇再食
放工經過成撚日見堆傻閪喺度簡狗糧

不嬲係食啲蟲 啲三文魚先係配菜

好耐都唔敢食爭鮮
以前識個人連元氣都嫌貴魚生淨係肯買爭鮮既 唔知佢個肚穿窿未我仲要陪佢食左幾舊

因為無人食

熟既都有蟲？

呢隻蟲似係米嗰啲蟲

你入post問佢啦，我點會知

生冷嘢不嬲係咁

最常見到蟲既小卷
蟹籽>三文魚>>>>>>>>>>>蟹柳

幾時聽過爭鮮冇蟲

食得爭鮮都預左死

食爭鮮無蟲不如唔好食

明明係芝麻

啱啱先食完
我淨食熟野應該無事掛。

今時今日照計魚生質素幾差都應該有入急凍倉，有蟲都應該死晒，懷疑d蟲係米，配料，周圍環境黎多d

某d蟲同蟲卵係20度的冷凍條件下
都可以生存十幾粒鐘
一正常 返幾度溫度 又繁殖
殺唔死的 雪得耐 又會變差

係都食元氣啦

樓主下撚夠未，個撚個回覆下下下

所以菜欄唔食三文魚

呢間唔係不嬲都有架咩

爭鮮不了

一堆大陸落黎嘅魚生 我唔明點解啲人會狗沖
仲有元氣啲三文魚唔知邊度黎

AV男優好尊重三文魚